庾澄慶太狠 哈林當做例行 中國好聲音

有無巴打可以作埋佢
周帕豪-六天

你一定係填詞界既鼻祖 勁！

我想同你一齊 玩下音樂 點知每季都包尾
今季唔撚玩 仆街那英周董 搶撚曬啲學員
寧願翻黎香港 搵埋見財化屎 拍味分高下